今晚發展成點都好，聽朝黎明行動絕不停止！

7點繼續黎明行動

以上次中大一戰作參考，晚上有好大機會發生激烈衝突，加上popo經上次一役之後，戰術必有改善，

而且中大一戰，popo只派一水炮車，
對比今次(一水炮、二鋭武、音波炮），而且旺角與poly非常近，所以加上旺角警力，可説popo今次差唔多總動員到poly

另外學校報警、示威者取危險物品、使用弓箭、巨型亞叉等，popo可以此藉口，全面進入校園拘捕或使用致命武力。這必令各手足有慘重傷亡。

個人認為popo正等待夜晚，街上人流減少，然後開戰。

各前線手足，如果popo有任何唔妥，請唔好留，唔好送頭，唔好受傷，我哋一個都不能少。

其他人，可選擇各區花、到中環集會或到poly支援。

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

如果聽日唔行動就一切都完了

唔好比班仆街有休息既機會

推

唉

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

p牌無得推

呢五個月嚟，係呢個星期先忽然使出咁多新招，多少印證今個星期嘅行動就算唔係春袋都打到痛處

不過咁只係代表方向啱，要大大力keep住先嚟料

文宣嚴重不足 連登以外好似冇咩人知 請幫手share

Push

嘩 千其唔好咁做

早d啦

我好懷疑仲有幾多人打波

啱，唔可以停

點解要狂攻大學，就係想大家18區支援，令朝早無人。所以大家只要集中油尖旺區，其他手足早睡早起

Agger

聽日一定要繼續!!!!!

目標係要香港停止運作

七點太遲

和理非扮工師出手啦

開花先 求下各位

推。

今晚唔準備爆哂18區交通 咁聽日等失敗

唔扔雜物去路軌嘅人可以做咩？

push

聽日一定要繼續

poly都救到諗聽日呀？
知唔知今晚失守會無幾多人呀

無錯

leon

頂門

真

唔夠文宣

今晚早D訓, 聽朝行動

守住poly就係為咗守紅隧
其他無入poly嘅人聽日準時起身！

7點太撚遲啦 個個已經番左工

起碼6點要出到去

係6點呀

你老母 我間公司得我一個無番 我問佢地點解番到 原來個個5點起身

錫撚爆個春袋佢

決心去黎明既人今晚一係早啲訓 一係直踩

Pushhhh

春袋朝早最痕

有用就要推

推！

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

6點好冇，啲港豬提早咗返工

報仇不是口號
理大手足為咗紅隧唔肯撤

我無用只敢塞鐵

今晚早d訓好無

仲訓得著？

甴近平

sure

推啊

文宣推

過到今晚先算啦
要人呀屌

推 黎明行動

聽日有冇人幫到你

唔好比佢停

坐滿部地鐵

黎明行動

6點呀！7點搭曬車啦！

Pish

不要大家出去開花先

支持開花

真呀，推

6點

聽日見

以正視聽

推

黎明行動點都唔會停

越早越好

今次中晒港共圈套！！！！！！！

7點咁遲啊

推推推推！

黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！繼續攬佢老母炒！

同意

唔救人聽日邊有人幫你黎明行動呀

之前咁成功，點會俾佢停

一定唔好搞埋西隧！

紅隧西隧封曬港豬冇得過海返工，香港金融公司運作唔到嫁呀！千奇唔好咁做！

屌你老母，過再今晚先啦

你唔撚識字？

聽朝見

Ok

超級黎明行動

pish

係

大家努力呀 poly嘅手足好需要我地幫手

仲聽日，依家出喇

馬鞍山撚表示聽日馬鐵線要人，集合手足搞大佢。 馬鐵一收皮，其他陸路好快出事

想停止的話, POPO依家馬上撤退POLY???????

如果你宜家坐響屋企唔知做咩，又過唔到去救手足。
請每一個宜家即刻打呢段template比蔡英文，炸爆佢嘅fb同email，記住，呢場有可能系人道浩劫！

蔡總統：

香港自六月起，烽煙不絕。台港同氣連枝，一直為香港發聲，港人不勝銘感。

自十一月起，香港警察多次進入校園，中大二號橋之戰更是令無數港人徹夜難眠。今天（17/11），港警包圍香港理工大學，示威者退無可退，展現『不自由，無寧死』的精神。

入夜，數百示威者仍身在理工校園，被重重圍困。此情此景，如八九年的中國，六四事件正在重現。

我們已退無可退，為了避免人道災難的重現，懇請蔡總統向國際及港府施以壓力，台港並肩，共度劫難。

鈞鑒

中大同學麻煩封吐露港

收皮

聽朝你班港豬仲想翻工？

又輸民意

最好塞埋公路，等D人巴士都無得搭

理大玩到咁串
聽朝會唔會有人燒港鐵啲車㗎
燒車站事少，頂籠廢咗一個站
燒車箱都唔算大鑊
燒車底就真係要疏散乘客、甚至成個車站

至於點燒列車車底
希望班示威者諗唔到

今晚都過唔到諗聽朝...

繼續

中大又好，理大又好，目的都係奪回交通要樞的控制權，破壞黎明行動
絕對唔可以俾佢得逞

幫推 以為冇曬黎明post

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

pushhhh

聽日塞爆佢

聽日真係唔撚好比人番到工 而家係打緊仗

End game now

真心唔明仲一心諗住聽日番工既人咩心態
冷血到仆街

真，靠人塞係無用架！

出黎幫手救學生啊
聽日要報仇 黨鐵再全癱瘓

仲聽日？黑警公開講會用實彈打理工啊😭
六四重演‼️‼️🤬🤬
End Game啦😭😭😭依救學生救Poly Please
Nowwwwwwww

yes thats important!

55

推推推

Benedict Rogers出咗聲！大家幫手retweet！

咁樣依家聽朝係咪決定再擦到盡呀？

直落

純講打鬥 中大的山城有險可守
理大係平地中間一座城 每面都攻到 死撚緊

誓保理大精神

推，已經唔可以停

黎咩明, 直頭罷工罷市啦屌

救理大

留名睇搞唔成既
我會照去 但睇死同今日開花一樣
影都無

大埔海濱聽日有船去烏溪沙，要塞埋依個

唉 就去訓教啦 柒頭

支持

依家大批手足
仲係紅磡 尖沙咀 何文田 土瓜灣 旺角 一帶 奮戰緊

完全同意

要加強幾倍

塞完班返工撚先有藉口去poly幫手

1118黎明行動之提早開工

推！聽朝見！

Tui